算命佬話我命犯天煞孤星

應該要點擋

中二到爆

要唔要唱翻首歌

遠離人群, 唔好害人先